如果你肯食女朋友啲屎佢就越愛你

大家肯唔肯
正啊
不了

無人肯食

巴打

樓豬唔好咁撚痴線啦

要食爛個隻

Jesse

咩事啊白sir

Bitch

你連心愛的女人的大便都不敢吃 還敢說愛她.jpg

食
只要諗真啲
女朋友嘅屎只係一啲食物
經過佢個口 同啲口水溝埋晒一齊
再吞落胃 比胃酸乸一乸
再經大小腸出返黎
其實有咩咁可怕

情願換個女朋友